我想買部SDEX 既strike gundam

請問上水至沙田邊到仲有 請大家幫幫眼

粉嶺智多寶搵下